NowE 4K 20/21英超西甲

每人$710 有意留TG

好似上網仲有8折

4k 用電腦睇會唔會lag
平時1080p 都有時變濛

我都好懷疑佢server得唔得
之前係正常播都係咁斷

之前delay 10-20秒
4k 會唔會delay 1分鐘

折左$1424

兩人share $710

可唔可以兩邊都用盒睇？

當然可以

等之前3個月coupon咁屌仲抵

club sim仲未見有

舊年仲要係早鳥優惠$280 x 3 咁買，今年就黎開波都仲未見

Share 乜鬼，如果佢用晒電話電話睇咁第二個仲睇到？

打俾佢，再屌佢老母

280買3張慢慢入真係抵屌

盒唔係$2180咩?

本身nowe係咪可以Chromecast同電腦直接睇？

邊到有8折

8折咩優惠嚟，上nowe個網唔見有？

$1744 有盒，$$1424 無盒

yes

係咪有discount code?

有

Share please

電腦要唔要勁顯示卡先睇到?

淨買英超得唔得，咁ON9綁埋西甲

每人710 睇一季？
一人最多幾多device同時 睇？

Apple tv用iphone射上電視會唔會lag

同個friend夾左成年 其實9成9時間都順 上年join 之前睇連登d留言真係淆淆地 又話狂斷/低清/lag

有冇用盒上電視睇？
同埋有冇試過4k
主要想j個4k

利申 資深nowe用家，有咩直接email/ online chat問佢地都得

得英超西甲？ 有冇得要埋歐聯

無盒仔都有得睇4k?

電腦睇可能得

4K英超+西甲 無盒$1424 / 有盒$1744
歐聯+歐霸 無盒$864 /有盒$1264

都係上面個code : DVSP20S / 有food panda $100 送

一個account可以reg 5個裝置(可以改但一年限12次) ， 最多兩個裝置同時睇

有意留TG一齊share

如果手提電話咁啱要上台sun mobile個plan抵
148/月，1年約
不過sun mobile有啲位收得差
利申：無join

垃圾黎 唔好用

有興趣

想問下知唔知個 code幾時過期?

如果同一時間有幾場英超/西甲，會揀黎播定可以自己揀睇邊場？

自己揀黎睇，我睇英超，你睇西甲咁

但4k只限英超(好似係), 同埋4k唔係場場有

咁你話可以reg 5個裝置，咁係咪即係同一時間可以睇5場波

reg 5個，但最多兩個裝置同時睇

其實一直想知now e同隨身睇有乜分別

同埋係咪呢條link 買pass?

點解話系統更新嘅？

唔該晒巴打解答

樓主，如果冇4k電視會唔會直程睇唔到嗰場？定係個畫質keep 住hd咋？

應該係，佢有得自訂畫質

應該兩個product黎，未用過隨身睇

nowe就鐘意睇乜就買乜，唔一定淨睇英超西甲，之前snooker世錦賽都有得買。有時某一場歐聯想睇，又可以買day pass

唔係到到 bandwidth 都行到4k 各位自己小心

最好自己試下netflix睇唔睇到4k先

個code有冇話去到幾時？我睇now e fb 發覺有嗰個盒仔嘅code.

個code 係咪所有package 都apply 到？
歐聯歐霸同娛樂組合HBO go 果d 都得？

Now e 4k有無60fps?

有個最舊既now e 盒係咪就可以睇到？

知唔知同nowtv比 個畫質差得遠唔遠如果差得遠就唯有比貴啲用nowtv

話9月30日

歐聯歐霸英超西甲only....

本身個盒輸出有4k 60fps, 我播4k youtube係去到。近呢一季睇波唔似推出now e 時個波會有殘影，now e應該針對睇波推高左fps (可能50 or 60fps啦)。之後4k英超西甲我估就唔會行倒車掛

ps: 我用緊最舊既now e盒

我唔知呢個比較岩唔岩，之前viu 99台有播過英超，質素絕對好過now e 播同一場波

咁佢4K淨係某兩場喎，平時係1080P？

係…平時最高1080p

network慢佢會自動調低去720,480 。 當然你都可以鎖死1080p去睇，但network慢會窒

最好自己試下平時youtube , netflix播唔播到4k啦

唔係要now one機頂盒先出到4k咩？

可唔可以些牙？

想問有盒同無盒有咩分別？未裝個now e係咪就要買有盒?

個盒可以駁落電視，最高睇到4k
唔用盒 電話電腦ipad睇都得

樓主pin 咗

*4K內容串流播放的裝置及系統要求：
● 使用支援4K內容串流播放的裝置，如Now E Android TV盒；或
● 支援高效率視訊編碼 (High Efficiency Video Coding (H.265) ) 的電腦，並使用Windows 10 作業系統及Microsoft Edge (Chromium 版本) 瀏覽器播放內容；或
● 支援4K內容播放之指定手機（不同的手機型號對4K影片播放的支援或會有顯著差別）；或
● 在Apple 裝置上使用AirPlay 將直播賽事串流到Apple TV 4K中播放（實際影片畫質亦視乎網絡連線速度及裝置的支援性所影響，有關詳情請按此瀏覽Apple官方專頁）

pin左

lm

如果電視係有now個app，仲洗唔洗要盒

要有now e個app

老老實實，如果係4k tv, 經電視now e app睇同now 611台畫質有冇分別？（假設唔介意delay）

Now e電視app 睇唔到4K, 要電視睇4k要買盒

買左1744個plan，想問點拎個盒？唔知去邊登記

會有人WhatsApp 你送貨

用緊611台睇,其實都係假4K,用 nowE 盒睇唔好咁大希望

appletv 4k照道理用nowe app都可以行4k?

要nowe機頂盒

● 在Apple 裝置上使用AirPlay 將直播賽事串流到Apple TV 4K中播放（實際影片畫質亦視乎網絡連線速度及裝置的支援性所影響，有關詳情請按此瀏覽Apple官方專頁）

直接airplay啦

邊度有8折

DVSP20S

謝謝

曼區俾15妹老公屈我係打手

總有人有用既

朋友前兩日買左$1400

我續左csl轉左貴plan 送左nowe兩季英超西甲
有冇巴打想share 夾返1000兩季
有興趣留tg

有無聽話 Samsung smart tv 都有個差唔多嘅plan ?

nowe app好似好閪，唔比你射上電視睇

chromecast可以 我試左

4K 真係爽咁多？

買電視嘅贈品來，要喺返電視到用，無得share.簡單d 咁啱你買電視，咪當部電視平左少少咁囉。

呢個仲正
計落價錢差唔多同now e
但now e有delay

呢個係now tv價錢
唔係now e
4k解碼器好似一個月加$38
普通高清就$18

續約can join?

要簽幾耐先

BRO
我都用緊貴PLAN
你交幾多錢?

7月底佢SALE我
32X左右 112GB + 2年英超西甲 + TOTAL 300月費減 5G
後來個個都話唔做依個PLAN

8月底做要380左右 5G
都係112GB + 2年英超西甲 + TOTAL 200月費減

但係其實同佢街邊SALES做238 4G無限+官方120英超西甲 差唔多
只係轉左做5G

有冇人都係觀望緊：
1. 始終新一季英超冇現場觀眾，氣氛差好遠
2. 怕新一波肺炎又搞到冇波踢
3. 屌你老母now e將英超西甲綑綁銷售，冇人想睇垃圾西甲
4. 美斯幾時去曼城

想個Now e質素點

但Now tv送氣炸鍋

用左樓主置頂個code 仲會唔會有三個月fox+送？

個炸鍋cheap 野黎 出面買好平

用唔到呢個code

上面有師兄話去到9月30 架喎。
我8月尾用左喇，所以唔知。
果時仲可以買兩次，英超西甲，歐聯歐霸。
你網上CS 問下囉，不過夜晚等好Q 耐先有人。

有。但有巴打話個code 已經唔work

想問nowe 有冇delay?
啱啱同fd夾咗

有 30秒左右啦
4k 唔知會唔會再耐啲

今日晏晝用仲work
佢話我成功登記 但我未收到fox+嘅資料

其實根本無人想睇西甲

我訂完一個鐘內收到email 俾fox+code wor

西甲有時皇馬對巴菜這些戲碼都會睇下，不過4k就真係想有得揀平少少唔要4k

Nowe今日買左
用內置電視app睇重播好似1080都無

邊部電視有內置app?
我搵android 同apple都冇得download

Google play有得down

搵到了thanks

NowE有冇F1 , tennis 果d

可以獨立買Fox+

呢個好抵喎
係咪可以真係睇晒歐聯
我見出邊啲歐聯英超plan都差唔多360 係咪包太多其他垃圾台

未裝過，如果想睇英超+歐聯
就係1744+864？

電話睇唔睇到

放NowE pass一張 $1400
有意就pm我：

入極個code 都話有error, 有無巴打知點解？

原來係我柒左 個code仲用到 但係我未收到fox+送3個月個code

FOX+會耐D

唔係佢公司既野

巴打 你試下係訂英超個package個到入code 唔係係換領優惠碼個到入code

但官網用code 8折都只係1424,仲有信用卡積分。
諗唔明點解要喺街外買1400.

我問左個sales
英超西甲直接now one 睇
168 一個月有贈品係咪應該去馬

Details pls

24個月合約
本身有睇緊3個package

佢話加167

再送氣炸鍋咁

有冇人share?

諗緊now tv定係now e
主要用電視睇同追求穩定質素
now e係未唔洗諗

Join Nowtv睇波會唔會送埋nowe?
定要另加$？

Nowe iPhone 係咪射到落電視定要電視台app睇？

一定係now tv，上網搵link都清過nowe

上季用過nowe,一買就買咗成季服務，得一場直播時畫質叫做ok,同時多場直播除咗621台畫面好啲之外，其餘畫質得返360p,佢上季連1080p都做唔倒，都唔知點做4k,隨時個解像度係4k,但個bitrate勁低都唔出奇，仲試過成個九月都不斷斷線，搞到要搵link睇，最後由九月不斷投訴到十一月佢先肯全數退款

連續3年都有買 今年加左兩舊水價都照買
睇波算係我唯一娛樂無得慳

Nowe 又成日壞。。。又delay

上年睇無乜問題喎

我睇左成季英超 都無壞
不過 Delay就有既，可以接受

借位 有意夾請留tg

有無買咗嘅巴打知道個2張熊貓券係邊度拎？
尋日買咗 pass, email 尋日 check 過都未有

可能送完 dklm

Join nowtv 簽2年都係每個月$360 點解唔買？
有哂英超西甲德甲意甲法甲歐聯歐霸

睇內地Link免費

如果唔睇德甲，NowE 會平好多

英超西甲 $1424 一季

歐聯歐霸 $864 一季

Beins sport 意甲法甲 $48 x 10月 = $480

3樣加埋 $2768 , 揾多一個share, 睇一季約10個月，每人每月$138...

如果剩係想買嚟睇新聞
剩係買個盒係咪得新聞同viutv 冇其他嘢？

歐霸歐聯都唔睇得多啦

Nowtv係咪冇得好似nowE咁淨買一年英超西甲？
Btw不過見Samsung tv有得直接係電視睇都幾好

Samsung tv 好似又要買另外一個plan 先睇到

***係now足球電視app來

好似都幾方便 不過價錢同now E散買一樣咁滯

Clubsim出左

但價錢同now e 直接買無分別

貴過用discount code買now E

係，等多幾日先再算

日

有冇用個盒仔？好唔好用？

其實正常買3張3個月pass都夠睇完全季就差唔多價錢，除非又好似上季因為武肺搞到遲左完季，上季就係咁中左招要補買1個月

到時係會睇唔到

又係喎，點解三個月三個月啿買會平過all in

有冇巴知nowtv要cut幾耐之後先當新客?

大戰先易fail

個時英超重開要個別同cs講
佢會送番2個月通行證
但可能case by case

上年3個月pass好似唔使3舊水
好撚抵

放NowE pass一張 $1250
有意就pm我：

想問nowe beIN sport係咪剩係得720p live🤔?

有用 更新左都ok既 但幾百蚊真係唔好有要求

有盒1744係咪可以有兩個盒？

今年nowtv續約平 仲用乜撚nowe

245 1年約 英西德意歐聯 全包 加兩個自選pack(都唔撚睇嫁啦) 莫講話新客

比1500蚊買個網台 又要delay 又要buffer 大戰仲睇唔撚到 咪撚玩啦

用iPhone可以射上電視？

X2 上面位巴打做乜咁衝動買多個月

因為領教過nowe個cs係廢的，最初買果時試過覺得揾來浪費時間，所以就冇揾，可能最近有改善?
不過我記得果時1個月一定睇得完都係100 左右，都可以接受的

有冇人可以喺Android盒仔或者Android電視成功搵到now e app? Google play store 搵唔到

點樣射？求教學
平時d野研究左好耐都射唔到上電視
用Lg電視

android tv搵到

你有apple tv 咪得囉

我係Android 盒搵唔到，轉頭睇下部Android TV有無

想問 Android TV now e 個 app 出到 4K 嗎？
出到就唔駛買機頂盒版

嘩，屌，1780咁撚貴
上季買1280

唔洗額外拉線已經係賣點啦

兩個裝置可以同時睇同一場咩?
好似只限睇2場唔同嘅波

自己試fb睇到

英超新賽季準備開鑼，依家申請 Now E 就可以體驗到 4K 英超西甲 Happy 開咧Day，申請嗰陣用埋我個 discount code (DVKELENA) 仲有 8 折優惠，唔想錯過精彩內容，即刻申請一齊開波！

佢兩個裝置可以同時睇同一場波

仲有無人夾？

CSL 5g plan 加$20 送盒睇一季4k

有冇人有興趣夾

tg:
dondon123456

巴打csl 5g plan幾多錢

4k好撚清

NOW E個4K LOAD唔到

你用咩睇

系統繁忙

要用EDGE

我用左都話系統繁忙

已經係用edge

我都係

me2

昆錢冇4K

支援高效率視訊編碼 (High Efficiency Video Coding (H.265) ) 的電腦，並使用Windows 10 作業系統及Microsoft Edge (Chromium 版本) 瀏覽器播放內容

mac機

710, NOWE 網一季????????????????

4K 好撚清 有驚喜

我有個盒都無得睇4k，電視俾屋企人霸咗

本身有 now
可唔可以用電腦睇

隨身睇

邊到1424?

無盒都可以睇到4K?

入code就有

yes, 手機有4k 又得，電腦有4k又得，iPhone 射上Apple TV 4k 都得

系統繁忙係咩玩法？

有now E盒點解無4K選項

我都係 頂

係直播4k畫面
禁上上右
有得較 畫面質素及聲道

MacBook用safari又睇到4k pc用edge反而睇唔到

delay 幾多 , 十五秒內可以考慮

奇怪，我部電視都係4K OLED，得1080P嘅？

要用now e個盒
依家有分4k link/普通link
同埋我用wifi 出唔到4k，要用cable

我用wifi睇到

我就係用now e個盒，有無巴打都係咁？

入啱4K嗰頻道？

搵到了

我都係wifi開頭都驚睇唔到

冇盒係咪睇唔到4K?

唔係呀

我電話ipad開係呢個畫面

個4k都唔係咁順，1080好過

右上角揀英超專頁睇下得唔得？

入錯台？

我好順，可能你網速唔夠

好順x2

幾正 就咁用Samsung內置Web Browser
4K超順

你開個1080台對比下，好明顯係FPS唔夠1080高，我用Apple tv 4K

應該係Bit-rate問題 始終4K大食過1080p
要就一就個頻寬

爛3 4G 都睇到

有冇ching知系統繁忙點搞?

係咪通常大戰都load 唔到？

quit app , clear cache 試下

Windows 10 Edge 睇唔到既

裝呢個再重開edge就睇到

有冇人未買想share

Win10裝呢個先，再用新Edge開4K台

未買想夾

想問iphone 射去appletv 順唔順？
上年成日窒

得左，感激

由上季開始用表示未試過 好順
前題係你網速順

thanks 巴打 無限感激

想夾

未試load唔到 利申用咗兩季 唔介意有少少delay就得
而家睇緊4k都幾有驚喜

應該係
4K台同FHD台唔同架

話說，小弟武肺個陣cut左nowe
但係淨係cut左唔收我錢
不過仲睇到

有冇人夾

有無巴打成功用到edge轉畫面去電視睇
我轉左去電視淨係得佢啲介面功能（load bar, pause,play個啲）但場波同聲就無成功轉到過去 得黑色背景

Share pass
1個位 $740

Share pass
1個位 $740

有意留tg

點解變哂＄740

你地4K 個台可唔可 airplay 到？

咁clubsim個個係咪要一年咁買?見佢寫30日限期
如果買9次一個月係咪無得分開入會過期?

用netvigator 插線睇都有少少lag, 4K 都無用

專登裝返個window睇？

有無人知nowe帳戶中登記咗嘅信用卡點樣可以del咗佢？

我普通高清airplay 到
4k 台就唔得

我用緊 chromecast ultra 播 4K .

Share pass
1個位 $690

有意留tg

正常幾$？

Share pass $710 有意TG

Share pass
1個位 $710

用nowe盒睇4k真係好清
平時睇1080p曚過now tv
仲有4k點解唔係場場有

頭先用咗普通link睇，一直入唔到4K link好想享受下

Share pass $680
有意留TG

呢個真

4k用h265
唔明佢點解唔全面轉哂
平時啲台好似睇緊720p咁

nowe 盒睇4k 堅有驚喜，wifi睇全場鎖死4k完全無窒，清到仆街

now 4k 不嬲唔係場場有

好撚正，唔係場場有呢個真係缺點

iphone 射上sony android tv個chromecast睇到4k嗎？唔想買個盒

apple TV 4k ?

本身買左個plan唔包4k

買轉插器

原因應該係我個apple tv 唔係4K 版
播唔到
睇macrumors 好似將會有新
都係唔買住

想問下各位把打 now e 清唔清同順唔順
會唔會睇下窒下同搵 link 睇差唔多

thx

尋晚睇都算順
一場波會有幾下窒

想問nowe果d免費任睇係真定假
禁到入去d電影又冇左野

我驚衰過搵 link 就中大伏

用第1代chromecast都睇到4k?

我今年第一次join nowe英超西甲4K，咁我就買包埋4K盒嗰個，直播上4K電視睇，我用lan線上nowe tv box，暫時琴日睇咗開鑼第一場4K，場波係有幾下lag，（屋企用緊1000 MB寬頻、nowe 用lan線得100MB)我個體驗就係咁，大家可以參考吓

咁又唔會衰過搵link
都冇我想像中咁差

想請問一下巴打

我有IMAC，IPHONE PRO MAX，IPAD PRO
屋企電視係 LG 49NANO86CNA SUPPORT Apple AirPlay 2

有無可能唔買盒既情況下係電視睇到 4K

大家小心，呢條撚樣呃錢，TG左收埋錢玩失蹤del account

係我on9,但唔想再有巴打俾人昆，一定要小心

你係咪認錯人 唔係我黎

巴打如果點錯相唔好意思，可能係有心人TG左我reply
係我on9，但真係唔想再有人中伏

你點錯相搞到我想share 都比人誤會

點解lan 線得100MB ，你用Cat 5 線？我wifi nowe 盒都無lag....

電話9047 6827 要check 唔難

佢規格咁寫

應該係太空卡，完全打唔通

係喎，巴打試下行wifi AC...

我用過wifi 因為要用埋黎chromecast

reg 左落銀行fps？

最關心會delay幾多秒

如果銀行戶口就報狗 無撚計

屌佢老味唯一娛樂都呃鳩人

唉，諗住大家巴打講個信字，大家有so睇波，點撚知搞到咁

尋日睇4K 間中都lag一lag
用緊netvigator 1000M router Lan 線出

已申請$1424 英超西甲，搵一人夾$712. TG:

12~20s
同nowtv 比

咁已經好過nowtv apps

認真，轉用wifi 再做一次sppedtest，再試埋個chromcast

岩岩買左, 但尋晚電腦睇唔到4K,出error , 普通果條先睇到，手機睇到, 好呃錢

BTW有冇1位巴打想夾

電腦睇既要裝返個codec 好似係，追post

想夾，幾錢

一早話左你地on99
想人夾又要人留tg 好大風險比人呃

係咁宜$600, 幫補下
岩就TG

點分4K 定1080link
睇李城直播最高得唔1080p

有無人一齊夾?

唔係可以點做？

隔離post 早幾日都有人比呢條友呃
一樣電話號碼

有冇巴打想夾now e 英超西甲 一年通行證

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無盒要點睇?

好似要有4k比賽先有4k，唔係場場有

幫人問，MacBook air 係咪睇唔到4K入極都係系統好忙

岩岩買左＄1424 1年英超西甲 plan ， 有冇爸打想夾

穩陣d既就係，賣家（有pass想搵人夾）留tg
依家好多買家自動波留tg，你點知搵你個條友係咪巴打先？班騙徒用太空卡扮賣家叫你轉數快就gg

買黎睇新聞 你電視上網打now新聞都有啦

俾兩老睇咋

巴打 係連登search搵下fire tv

岩岩買左$1424 1年英超西甲 plan 想搵人一齊夾

已買plan tg me
你我每人夾$712

笑左 大陸app而家用nowe做source

岩岩買左$1424 1年4K英超西甲plan
700$想搵人一齊夾

iPhone 睇唔睇到4k?

屌呀上年chrome都有1080p60，而家取消左要我用on9 edge先有60fps

唔係場場都4K?

如果有apple tv 4k
而場波有4k就咁air play就可以出到4k?
尋日阿狗場波明明有4k 但AirPlay 上電視都唔係4k應該唔慣網速時 Netflix itune movie平時都直出4k

唔關*

佢4K 有 另一個channel
你要睇個個先係4K

係咪即係老翻?

如果有心睇now, 就唔好啦

想問電視browser禁入去4K台係咪就一定係4K
佢lag下lag下咁仲要我都分唔到係1080定4k

唔好提
琴日柒左

搞到無用電視睇 用左edge

定其實電視browser點都無4K

有無人知道？ 係咪要等一排？

而家既edge好用過chrome啦
唔再似ie時代

仲有冇巴打揾人夾

Nowe點樣投射去電視

電視最方便都係用now e 盒

你入左場波 右下角啲制

唔係智能電視都得咩

畫質唔錯

熱刺無4K?

宜家買 有有人夾？

幾錢？

710

一星期揀兩場播

"Now E將直播2020/2021 季度之英超全部共380場賽事。而每個賽周更會直播兩場精選 4K 英超賽事。"

唔係老翻

now 同 cable 新聞台都有免費官方 source

fire tv、小米盒子等 tv box，或者 android tv，都可以裝 apps 睇呢類官方免費放出來既台

已買plan

Android Tv 出左 official Now E app
但唔一定支持到4K

可以去Google Play Download 試下

如果有Android Tv 就唔洗Airplay/Chromecast/買nowe 盒仔

android TV 得app唔支援4k，勁on9

Hkbn 100 mb好順下

咁你部電視要食到wifi

隔幾日會收到另一個email

Thx

pm
$700

重有人未買咩

send email去now e del

得個啲垃圾頻道免費架咋wo

可唔可以講吓係邊度？

成功用code 後14個工作天內會收到，收唔到就應該派哂

已買英超plan, ＄600. 有冇爸打有興趣

樓主你用邊間上網？網速幾mb?

同埋部電視係咪一定要4K tv?

梗係

咁多人有4k電視

下... 而家2000蚊43吋都係4k啦

Firetv裝唔裝到

唔想用佢個死人盒

唔想用佢個盒/Apple TV有冇其他方法睇到4k

裝到，但冇4K

電腦睇 or chromecast 4k ?

好平果d 係咪所謂既假4k

利申：唔識分

點解電視有4k都要再買野

乜料 拉線裝now唔係都要4k 解碼器？

我用電視直接裝now e買code睇
但睇唔到4k

重有無人夾

應該呢個原因

用緊chromecast 第1代睇好似出唔到60fps 咁

$？

有冇人夾nowe 有4k $700

有冇巴打夾4K 想要埋個盒

想問 lg電視無nowe 個app又唔想用盒
用 iphone 螢幕輸出上電視睇得唔得？

買左一季英超西甲pass 有無人夾 $700

睇到4K?

應該唔得

仲有冇爸打有興趣，我登記，你夾返$600 就得

其實iPhone/iPad 本身播唔播到4k

點解上星期電視app有4k，今個星期冇左？

好似話唔係場場波有😂

陣間曼聯水晶宮，聽晚車利 ，呢兩場4k

Thank you
咁now月費果隻都一樣係揀某幾場波先有4K？

其實都係視乎now 個4k 台播咩，應該都一樣唔會場場有4k

皇蘇皇馬果場都有4k

想問下14xx係邊條Link買

Nowe個網咪有囉

網上版 曼果條4K link睇唔到嘅

Android nowe app4k台 ，但解像度得呢啲揀嘅？

仲有無巴打夾？

俾埋4k你，佢個盒仲點賣

因為我見有啲FD睇到
以為得我係咁

App就睇到 但係電腦就入唔到

我都係咁

電腦要用edge 同埋裝返個codec, 爬文之前有

ipad睇4k台清好多 不過得30fps

佢講明 Android tv nowe 冇4K
4k 好似要nowe 自家盒仔/ appletv 4k airplay

裝咗 同埋用edge都係咁
平時電腦睇片都係睇4k

4k同1080係咪差好遠其實？屋企部電視好似無4k，差好遠就順便換埋電視。
利申，有nowe盒

我發現就算1080tv 入4k頻 自動 其實都好清
啱啱都試過電腦開4k 比個盒仔再delay多一分鐘

我用電視入4k部頻密有啲lag，唔太順，1080就無野，係咪我電視問題...？

我就咁入4k個頻道 由佢自動 無乜lag過
頭先手多多㩒咗要2160 就lag到笑
但係如果去原本無4k個台 其實真係幾矇
仲研究緊

我用pan 真4k tv 睇nowe 4k 真係清好多，同1080p差得都幾遠

係咪有12個月實體卡買？

遲啲等埋ps5 先一次過搞個4k月亮

1100$ 放nowe

屋企個電視櫃限死左唔可以買太大部，呢家用緊43吋機，已經係最大，梳化同電視距離2米左右，呢家部電視係3-4年前買，都唔知有無4k

有冇既打知
6 星級體育 plan 最平幾幾？
又包唔包now e ?

直上QLED 8K 啦

sor 個fd報錯價 1300先岩

PC係咪睇唔到4K?
抱歉! 未能播放此節目。

呢場無講端壞左
之前兩場都睇到

岩先手多睇左電視既型號，原來係rgbw既假4k，播4k頻道有啲lag

靚價

信唔過

上星期join左now e，畫面都幾好幾順，不過唔知大戰會唔會窒

一睇4K就系統繁忙

2米43吋有d 細

無事
係咪用wifi? 試下插線

想知now e機頂盒個4K同普通場次個質素點
同now tv有冇分別

今季最惡頂係d 現場假既觀眾嗌聲，球場個speaker質素唔好有dq仲會擦聲

唔係後加架咩

係？！唔係現場speaker？

hd 電視入到4k台？

如果要左個盒仔plan 係咪個盒仔就屬於我唔駛還？

yes
你買斷左

屌那星，今季真係now e先係大贏家
垃圾nowplayer成晚都system busy

me ok wo nowplayer

watched 2 matches

今季個4k 真係廢撚左，三場有兩場都入唔到

10007

So far 冇事喎

macbook 撚？ 我岩岩試safari 入到一次，之後都係唔得

屌嬲嬲地 電話睇算

nowe真係好撚抵屌
同個fd share一人幾舊水睇一季

有d 著數page share
8折 試過用到
好過咩food panda $100啦
輸入優惠碼 DVEA4KPLD 選購英超/西甲⚡️限時優惠
輸入優惠碼 DVEAUEA 選購歐聯/歐霸早鳥優惠

我都係, 其實點搞呀

同朋友都係用電腦睇4K就10007

個盒應該都係二手 舊客還番 有D舊 至少我個盒係

有無手足想夾 $7xx一季

買左一季pass
有冇巴打夾? $700

話時話岩岩join左幾時有得拎個盒

睇晒咁多場完全冇事

Now e咁麻煩？

報告番先
用緊屌米盒，去google play down 番apps 就用得

同livescore 比大約delay 30秒
如果4k 就真係幾清，唔起格
非4k 場次明顯爭d, 但都好唔錯

利申：43寸pan 記4k 電視

1-2日後會whatsapp 叫你選擇順豐站/智能櫃/直送公司或屋企地址
confirm完佢就會搵順豐送

有冇得門市買？

唔該

幫朋友賤放1200$ nowe

用Win7都係10007，有無方法睇4K

唔知點解我部pixel 3a update 咗最新Android 11之後就播唔到now e啲片

Android TV app睇真心唔錯,好順,好清,好過now tv

TV app已講明睇唔到4K,但我收貨.

之前有做FOX+ 12個月$998送now e盒,真心抵屌

可惜依家無左個plan

現埸冇聲架 好似街埸跟隊咁

用電腦睇係咩quality? 有冇圖睇睇!?

我用sony 入面個nowe app
4k 場次真係特別清

智能電視？

但應該冇4k選項？

岩岩同fd夾咗＄1424
係咪冇咗foodpanda $100架喇？

LG電視用唔用到nowe app？

應該唔得

Samsung 電視都用唔到

咁冇買盒要點先可以喺電視到睇？

係 49x9000g

無 係咪要整個android tv box 先有得揀

多唔多疾？定完全無？

最大問題是DELAY, 永遠直睇電視係最快!

想睇4K出10007既人留意
quote from nowe
請使用支援高效率視訊編碼 (High Efficiency Video Coding (H.265) ) 及已安裝HEVC extension的Windows 10 作業系統之電腦，並使用Microsoft Edge (Chromium 版本) 瀏覽器以便收看 4K 內容。

簡單黎講你要兩樣野
1. 用Win10、裝codec

2. 用Microsoft Edge 上now e

利申 用鳩緊
建議冇4k mon都睇4k
試左拉去個1080p mon睇都明顯清d順d

睇#567

700一季 delay十幾秒 我收貨

我插lan 線 完全無疾

應該係，尋晚睇車利4k，連d 黑位都好清見到層次，比較過1080p 真係無呢d

thanks bro

根本用android tv app 都一樣睇到4K

佢一來要SELL自己個盒
始終有啲電視/android盒太舊可能唔得,
一律話唔支援唔使煩

應該要有google play 嘅android tv 先得
LG 同三叔玩自家os

買左英超西甲4K一季 + FOX+ 3個月 pass
有冇巴打夾? $700

搵個有盒又有android TV app 既驗證下

Sony 咩型號

根本真1080已經好撚清

我係用Now E 盒 加插lan 線, 但load 極load 唔到, 最後睇普通版

好似要俾八蚊買個extension ？

唔洗
另一個先要8蚊

呢個FREE
我用緊

Samsung 可以，要download Samsung 版「Now足球」app. 不過要18年打後啲型號先可以

試吓內置瀏覽器啦，如果太lag or 睇唔到就買盒仔算，或者apple tv 可以iPhone AirPlay 到電視有4k添

月底傳有新一代chromcast，話會行android TV 如果now e 個TV app係有4k 既，買新chrome cast 好過買佢個盒

我本身一早裝咗
用win 10 同用 Microsoft Edge 都係一樣

會唔會你一早裝左係H.264
唔係H.265黎

利申我唔識

因為我果時都係跟住Now講 去做
都係咁

有冇Ching個nowe 盒不停reboot

第一代sony android tv
43’w800c

4k channel 果啲 應該1080 來
清到仆街
平時都好用，清啦，屌奶星$600 睇一年西甲英超，抵到爆，裝埋內置電視app同睇nowtv無分別

我iPhone 右下角有得射落電視，之後發覺有電視app, 下載埋同電視一撚清，佢點回本
Sony 電視

LG電視用內置瀏覽器上nowe 睇都幾低清下

上網買個新嘅now e盒都係三百幾蚊,
我買咗覺得幾抵, 又唔使煩

真係work 試左睇返重播係冇問題

想搵人夾，比返錢

本身notebook win8唔support
係咪買多個now e盒子就得
唔洗搞其他野?

邊度買3百幾

有興趣要,放左未？

未放
今晚等朋友收工比code你

如果好似其他巴打講話nowe andriod tv app 都有4k 既，唔駛買佢個盒都得啦，仲要佢個盒版權問題無Netflix

可以買其他android TV box 或者直接用電視dl nowe app

上面話samsung唔得
但我有用開其他盒子，係咪行amdroid就理論上得?

Samsung 係咪行android TV? 係既話應該都得，試下直接裝個apk落去，其他盒子一樣

apk

用samsung 電視就直接browser睇都順同清

想問pAn直接用 usb裝nowe apk 得唔得？
我有個letv box,唔知得唔得

pan 應該裝唔到apk

你有letv box 可以試下裝apk, 但無記錯letv box 個android ver 都幾舊下，但一試無妨

我自己同個fd夾呀

夾左係咪兩個人用同一個AC PW登入

係

同問

樓豬個優惠係咪去到30/9？

有冇人想夾

有無人夾nowe plan, 留tg, thx

有冇人想夾？請留tg

有人想夾既搵我

有無人用chromecast射上電視睇

仲有冇人夾？

add左你

我想問下nowe買plan係每個月subscribe?
即係唔想好似以前now咁簽約?

點試

不用簽約
可買1日/1個月/3個月/1季

無subscribe netflix 咁試下4k youtube

我有netflix呀但唔知點試，佢冇show我睇緊咩resolution

係囉
仲有咩計可以係 LG電視睇
內置browser有Lag又低清
徒左部大電視

屋企用咩上網？ router 係咪行AC 以上？會用咩睇nowe （nowe盒？airplay? chromecast? android TV now app? 電腦win 10 ms edge? ) ？

support 4k 既 tv box (建議 android 或者佢個官方nowe 盒，之前試過裝埋acestream 睇歐聯）

有無AirPlay airplay好清

買部全新/2手 nowe 盒 畫質最有保證 佢4k直播似乎都係要盒先做到

想問下英超plan係可以免費睇黃viu tv d 劇？
我喺黃viutv app內禁左用now e升級唔知佢有冇收我錢

有冇人收到now e 盒入面係污糟好似二手嘅？莫非真係？

係二手架

我都係用IMAC，但睇唔到4K

bootcamp 用WIN10?

自己買二手幾$

$500 至少，唔會平

其實而家得番8個月 咪就黎月plan仲平

用safari睇到呀 巴打

有無Panasonic 苦主？ 點睇NowE ?

點解會俾二手啲客？

modern 都成日二手架啦

呢種風氣唔要得

我用pan，用緊now e 盒 睇4k 方法都好多上2面有寫

另外月底出新chromecast ，傳聞built-in Android TV 會買黎試下

有追post呀 見得an機射 同NowE盒

但全家用apple

NowE盒 全新係咪唔洗跟plan買都得？

咁用apple TV 4k 用airplay

試過 但唔知點解得英文 較左聲道都係咁

係咪畫面右上角果3粒點點選項？

有冇人想夾

留tg

今個禮拜4k 呢3場

曼城 vs 李城
巴塞 vs 維拉利爾
利 vs 阿

咁真係唔知，或者去fb 屌下佢

Andriod電話點射pan?

夾幾錢 ？

用now個解碼器睇唔睇到nowe?

失敗左

要另外買一個指明 samsung 電視既plan 先睇到 $1400

用同朋友share 個nowe plan 係睇唔到的

已申請英超西甲 4k，搵一人夾$650. TG:

chromecast啦

點解會咁

Oh 你睇重播？ 我重播都睇唔到4k
一定要睇live先睇到4k

呢兩日試試佢thx

已買英超西甲PLAN, 搵一個人夾700

nowe 睇4k = 笑話

邊到睇邊場會有4k？

睇611 台個節目表

好L正頭先場波，$700低玩

可惜賽果未如預期，白禮頓慘

NOW個頻寬爆左?

今晚全城中伏?

nowe死左？

屌又做乜9呀

我以為係我問題

屌你老母回水呀

屌你老母nowe又死

死撚左屌佢老味
買1日pass果d真係on99

屌, 死咗 ,
頭先 reload 都開返, 依家 reload 都唔得

屌你頭先果場好地地

屌 唔係大戰都睇唔到

JM9 ar今晚

屌佢老母又睇唔到

jm9又睇唔到

係咁彈 垃圾

退錢啦屌你老母

屌佢 平時已經多bugs ，依加仲要死server，過左今多年都無進歩

屌本身想買 咁多劣皮

屌一開返入左波

屌一開得返變左1:1

1:1喇...睇唔到呀

cls...

斷夠未
今日搞咩x野

屌你睇唔到球入球

睇到了

入咗波

我屌

屌你垃圾

nowe撚又中伏

襟621 台
唔好襟 場波

呢個真 年經

比唔起錢拉線入屋

now sales 解釋下 點撚做野
一lag 就入波

Now sales：你無幫襯我拉線入屋

now sales, 幫襯左你一年plan 啦屌你

由世界盃講到依家 成日彈

now sales 回應下啦
平時咁多廣告講到咁勁 一場英超都彈

LG TV 點睇NOW E ......
個LG CONTENT STORE又冇APP..個BROWSER 開左NOW E 又唔LOAD唔到個LOGIN ICON..做乜9

有冇巴打nowtv睇成晚隔幾分鐘就窒，自動reset

之前仲用緊電話線時就有，轉咗光纖就無事

我都係光纖，懷疑緊係咪我個寬頻出事搞埋個NOW

打電話叫佢整啦，或者你有無試過睇下係咪條光纖線紮得太緊？有時鬆返開佢又無事…

咁慘 我順到仆街😂😂

用now e盒啦

黃viu有得禁升級架咩?

now 會whatsapp你問你寄去邊, 第二日就收到...

但我想問個foodpanda code點先收到?

做咩而家now e網冇得買
佢明明有個廣告位甚麼通行證現已有售
但撳入去又冇英超賣，得歐聯同其他嘢
奇撚怪怪

又死??

無事

今晚又係咁？

順wor

佣金已袋

foodpanda code email問咗 cs 話條款有寫送完即止喎

又系統繁忙 屌你老母咩

4k台次次都線路繁忙

睇到丫 你電腦睇定電視睇？

要用手機／ipad 睇
我macbook都唔得 出10007

Macbook用safari定chrome 好d

試過 睇到幾秒之後都係出10007 轉ipad算撚數

點解我now e無lag過
係咪唔正常

4k,非4k，連之前賽事都睇唔撚到

有無巴打係買club sim一個月三個月咁買？
想問我買左兩個三個月 兩個到期日都寫十月
我係咪save低個code 十二月再係nowe到入就得 定要一次過係nowe入哂

包晒HDMI線..

有冇人未有nowe
開左未有人夾

Club sim 平d?

但係一日pass要$88 蚊，bein sport 月費pass $138，一個月內可以睇幾場歐聯喎

咁買now 我都係貪佢有廣東話旁述

bein sport 月費pass 係now e 入邊㗎，好似都有粵評

now e 入面個bein sport 好似＄48/月，睇意甲法甲果d, 無廣東話而且得720p

如果係歐聯歐霸pass ，雖然都係under bein sport 但好似叫“bein sport max”, 價錢就貴好多，有廣東話，無記錯係1080p

$138 per month
都平過咩歐聯歐霸組合

歐聯歐霸組合用返你個code買都要$864
其實比2個月月費就可以睇晒分組賽
Somehow自己隊波出左局
又唔洗焗住俾晒成季錢

now e 歐聯有月費plan? 搵唔到有無link

$138/月 果個唔係fox+ 咩？

chromecast with google tv
唔知有冇得dl nowe

喺bein sport hk 買係$118/月，歐聯歐霸同意甲法甲，同 now e 個bein sport plan 睇同樣嘅嘢。不過似乎同bein 直接買只有720p, 同埋冇廣東話評述

上季尾bein sports推過試用版 $38一個月
應該都有1080p
不過係無廣東話
同埋無得喺電視睇

有play store 行google TV 就應該有啦，呢隻新chromecast 行4k

利申：會買，睇緊有無水貨

nowe最抵係咪樓主個pin

應該唔得暫時

佢講明， 4K 暫時係nowe 盒用到
or
Apple Tv 4K Airplay

想問1744個promo code係咪完咗

睇唔到就手機射去算

仲未收到FOX+ 個CODE, 係咪要搵CS 追佢架?

Nowe其實真係好撚仆街
根本就局你買佢個盒
Android tv 個nowe app經常hand
又睇唔到4k
最後都係要屈服用佢個盒

直接登記果個mail就轉頭收到啦

睇咁耐都無hang過，我好撚滿意，幾舊水 高清又有廣東話

屌佢老母，用Now player 英超621唔可以airplay上Apple TV，其他Channel 冇問題，就嚟要cut撚咗佢轉nowE好過

now e或成最大贏家

我之前都Airplay 到
但都2/3 星期前

買埋nowe個盒 不過次次都係得1080簡既？

指定場次先有4K
要睇返4K Channel

用人哋account ?

有冇CHING夾

點解曼城嗰場好似1.5倍速咁 定我錯覺

兩隊都係咁不停迫

但手機/平板now e app 又無事

上面覆我果位唔知有冇睇到我係話Android TV
我都知ios版好順冇事
但我用電視play store down嘅nowe次次開都要彈十次先入到app
而且個app係唔支援4K
唔買盒唔俾4k你睇，咁唔係搵笨柒係咩

個apps 應該係有bug
我都試過幾次狂彈入唔到
面清data 先開得返再重新login
話就話無4k, 但睇4k channel又真係特別清

ios14.01
有冇人試左nowe app
picture in picture

之前明明可以， 而家做唔到

e個仲用唔用倒?

9月30日完咗無啦

遲左

想問apple tv 4k 係唔係得電話airplay過去咁睇?
我係apple app store見唔倒有個app.
仲有Ipx射唔射倒4K過去? 睇4k 關唔關iphone model事?

我本身用sony 9000e, google app store又唔見有now e, 不過聽人講可以sideload入去裝, 但係睇都係冇4k

Apple Tv 只可以Airplay, 暫時冇app
應該可以支持Airplay4K

修咸頓場波得720 P，咩事，第一次見

用佢個盒 4K 真係好清 基本上都好順
屌佢老味 之前裝nowtv 托咩
4k 又要加錢

因為有Delay
同埋Nowtv 應該穩定小小

想問samsung電視送嗰個英超通行程同nowe 同唔同架？？

airplay 4k上電視睇會少疾，個波有殘影
乜你地好順咩

Nowe 有電視app?

建議用nowe起電視睇的話都係用番佢個盒啦
硬食

狼隊場波又係得返720
網上link 仲清

Android tv 有
有d Samsung /sony /Lg 個d 都好似可以download

我見佢嗰隻都係手機版/pat版 入電視度用

有時唔喺自己屋企

係sony個google store都唔見有now e...

但係唔知點解覺得唔係好順咁...

又要多個盒...
已經冇位插HDMI

Nowe 盒可以做埋HDMI INPUT

Android TV 無nowe app

有冇巴打放盒

俾咗個$1424 開心使用中
有無人有興趣share

睇黎要用nowe睇真係要玩埋個盒
岩岩試左sideload個nowe app入sony tv 9000e度都唔係好用倒

不過而家曼踢成咁真係唔係好想睇

有喔我，就咁search

我都係sony tv入面裝
今次睇完 下次再睇一入去就彈app
要重裝+重登入
好on9

之前都無...
有無BRO對NOWE盒子有興趣
三百

你都係9000e? 點解我冇...

唔同架，我都中咗伏

點唔同法

用另一個app 叫now 足球

唔係nowe

Samsung 又download 唔到nowe app

有興趣. 用左幾耐?
tg @yobilly

岩先搵都有，好正，又清又平

我都係咁 之前得而家唔得

有無熟人夾

我收500算

now tv12月21 先完約, 仲考慮緊續唔續nowE

now player個iphone/ ipad app 幾時update左可以用airplay去atv...

now條友俾左呢張圖我

CHING夾唔夾

ok tg?

應該半個月到一個月

電視裝Now足球app睇波順啲？ 睇到4k??

Nowtv 一定好過nowe , 冇咩討論空間

但係貴丫嗎

貴得嚟唔值
除非你村屋8M10M上網
如果唔係一季都未必lag一場
now e唯一要屌係個cs
2020年仲要用email問佢

其實唔貴,今年我續約都係218全包加歐聯 一年約
要同人share都可以賣個隨身睇比人

你舊約係咪少過218？

舊約420幾

用nowe盒駁電視睇4k重播，點解會咁

係咪未更新個盒
更新完就ok

係喎，搞掂左
不過live果陣係咪要排隊入？

唔洗
不過話就話4k英超西甲pass, 但4k場次真係幾少下

有冇人用chromecast 3 射落電視？
可唔可以播4k, 但 set 1080p再射落電視？

nowe盒子係邊度揀4k重播?

又幾快手 前日買，今日已經收到盒
為左4k駁投影機先買nowe

搵倒了

同埋老實講, 用緊androidtv再買多個nowe盒子睇nowe真係好on9

仲有無人夾？

係咪最多2人同行？

理論上你搵到5個唔同隊既fans

分好哂只準睇自己隊比賽就可以5個夾

noted....咁應該知點玩了 lol

買2180個plan再買多個盒咁係咪可以同時兩個人係電視到睇？

你果個係android tablet (我估)
新果啲係行android tv
大家個google market睇既野唔同

英超有時10場一齊開波

nowe個盒有咩速成輸入法裝到

gboard得注音on99

最多兩個裝置同時睇咋……

nowe個盒仲有咩好裝?

已經有apple tv 4k + sony 9000e andriodtv...
nowe個盒真係裝完nowe都冇咩用

所以咪話只準睇自己隊

得4g你想裝咩 我而家部機直接連住投影機吊係天花板

其他要用既app androidtv/atv 4k都好似有, 係得nowe app要nowe盒...

而家穴係好多盒, 想拿拿臨cut左個now盒佢
睇完世界杯冇用過

我意思係cut傳統個隻now盒, 每個月仲比緊4k接駁費, 之前連上網+48整左個package幾年冇睇過

我而家都有個now盒 歐聯pack 48蚊無合約
當有新聞台睇

邊到R到咁平 48一個月

btw....想問宜家邊到買年票最抵？

用盒睇會唔會delay

總之Nowe睇就會delay

真係20秒咁多？

你上網睇MYTV 77 VIU都係咁上下嫁渣
唔想delay未科水買貴plan囉

啱呀，其實 delay 我都無乜所謂。最緊要唔好窒，睇到就 OK，一分錢一分貨，無得好講。

想問下browser睇係咪唔計已登記device？

想請問歐聯有冇discount code?

手機app + broswer 當一個device
用電腦browser 當另一個

我用 Android Tv [1080] nowe,app 睇4Kchannel

黑色屏幕， 得聲

睇返普通先睇到

4g睇就全永抱歉 未能播放 垃圾

4k台用佢個盒睇肯定無20秒
同馬會幾乎同步

打漏左
試過開住盒比較電腦
盒4k台快電腦4k台十秒到 電腦4k又快過電腦hd台幾秒

你同nowtv比較先有用

想知+1

其實而家開始買月費咪仲平過通行證

有冇人用電腦無啦啦睇唔到4k

琴晚開始就睇唔 出10007
今日禁重播都係出 10007

明明之前仲好地地 睇到

我都係咁諗 平過用 Club Sim

有
屌曼車大戰先睇唔到4k

巴打你又係電腦？

係呀
都係開完show 10007

想夾 有冇人可以share

有 tg?

sor....同人夾左了，開心使用中

絲打？

唔緊要 唔該晒 想請教下
係唔係三星電視有nowe個app
就用得通行證個code?

係啊，總之是但一個入左code，其他機用返同一個ac login就得

有冇得單月買4k plan

想睇4K英超 有無平 PM please

Dllm又開唔到4k又10007

垃圾來

用nowe 盒
冇伏過 4K 好清好順

4k係咪要新plan先用得，次次都話無服務

用firetv裝app睇
疾都無疾一下 700蚊真係好抵

fireTv都要300到
盒仔都係多少少， 但有4K
最仆街Nowe 冇Netflix

Off Topic
話說上個月係連登度搵左位now既sales搞裝寬頻。咁最初sales話寬頻加nowtv一齊裝就可以waive安裝費；單裝寬頻要收1,200。咁都算啦﹐1,200就1,200。
後尾臨安裝前sales又打黎講話最後機會啦﹐裝左寬頻就冇得waive架啦﹐卒之就決定寬頻加nowtv裝。
點次今個月番單居然仲要收1,200。因為安裝費係1,200寬頻 + 1,200 nowtv

第一﹐sales從來冇講過係每次安裝各收1,200。如果一開始講明寬頻果1,200蚊食硬既﹐我直接subscrible now E得啦﹐洗撚再幫襯你nowtv咩?

其次﹐我同一日同一時間同一個師傳裝晒兩樣野﹐點解仲要計兩次錢? 要收都唔係收1,200啦?

第三﹐最興既係明明sales講漏左1,200係另計既(或者專登)﹐你真心講句唔好意思點點點都好D丫﹐依家居然話我聽漏﹐即係當人老襯姐?

依家同now投訴左, 如果依1,200蚊退唔到既話﹐咁就FB﹐消委會﹐海關見﹐蝕錢事少條氣唔撚順

啲咩高清接駁費同埋安裝費係一定要聽得好清楚，有咩唔清楚係即刻要佢講多次同埋要求比staff no.同埋個姓之後先會有仇報

你而家奶左野既話最緊要係打上去一定要強硬，唔好比班撚屌CS覺得你好恰，同埋如果offer咩nowdollar 一定唔好接受，唔退cash都要要求係餘下月費度扣返

唔知幾時開始轉咗要比8蚊
真係on79

chrome 次次睇親 都係覺得720p咁

chrome係睇唔到4k
得手機/edge睇到
edge要裝呢舊野 以前免費
而家要比8蚊
痴撚線

呢個呢

送一日pass英超通行證，要既tg揾我，tg id係 fcukpanda, 送完即止

依加用唔到了

有冇巴打airplay去Apple TV 4K睇嘅時候有鬼影？
睇1080p無問題，係4K channel先有呢個問題

有冇人一齊夾三個月 有英超西甲歐聯歐霸$264

有冇巴打已經有plan未同人share? 想夾

仲有冇人夾??? $1380/2
tg 我

macOS 更新完睇唔到4K

仲有冇巴打夾?
或者有冇巴打已經有Plan?

有冇巴打用電腦睇用哂edge 比埋8蚊裝HEVC都係睇唔到4k

自推

有無人張fox+ 3個月唔要想讓出黎

Now e 英超頻道聲軌有問題？

電腦依加點先睇到4k台 用edge都係10007

Android tv版出唔到4k, 焗鳩住買nowe盒/chromecast ultra, 勁撚狗

而家now e 電腦版點睇4K

netvigator 1000m，router用緊wifi 6應該係ax ac都有，所有lan線連牆入面都係cat 6，房我自己可以用macbook連nowe睇到波，但廳電視點算，有時想俾屋企人都睇下，佢地唔洗搞太複雜既野，係咪只可以放nowe 盒係出面俾佢地用最好?

屌而家用edge睇唔到4K

2020歐洲國家盃nowe出咗pass了
有冇人有優惠code

咁撚費

貴

好撚貴喎

我都係等五月尾先唔好咁早中伏

有得踢先 sell 啦

係咪因為改左要7代 U 先睇到
我本身琦4K 今晚發現突然冇左 4k channel

??????? 而家電腦要點先睇到4K

最近手多update左windows 又睇得返
唔知關唔關事

歐聯淘汰賽，點解clubsim會平過NowE 嗰度$100？clubsim度買好似都係喺NowE 上面睇？

巴打有冇興趣夾？

有冇人用mac book都睇唔到4k

本身用緊普通now睇英超, 但住村屋收唔到高清
合約就黎到期想cut轉now e, 希望可以睇得清啲

想問下係買個Android TV Box盒+英超通行証就可以係電視到睇到?
部電視有無咩特別要求?

係
有盒就睇到4k , 但要4k tv
我自己用Sony , App Store 下載nowe,盒都唔駛